【連登公投】6月9號你出唔出來

出
唔出

“If you want peace, prepare for war.”
From John Wick 3: Parabellum